![image](kkLOGO/kkLogoSmall.PNG)
<!--![image](l-w-s-athird.png) -->


## 金刚后台运行状态<br>  


| 后台 | 状态 | 
| ----------- | ----------- | 
| 1. 金刚app（安卓） | <font color="green">正常</font>| 
| 2.只需配置的L2型金刚号| <font color="White">最近服务器频繁被墙，恢复需要约半小时；建议多用app，金刚号做备胎</font> | 
 
[最新版金刚安卓app下载页面](/%E5%BE%80%E5%90%8E%E7%BF%BB.md)


### 22.11.11-21 金刚app后台系统遭受攻击 - 问题已经解决 用户需要升级到新版app
- 安卓app 4.5 或更新 按以上链接下载安装
- 苹果app 3.3.1 或更新 按以上链接或去苹果app商店


### L2金刚号后台
- 被墙的频率
  - 平常 数次/周
  - 敏感期峰值：2次/天。
- 恢复所需时间
  - 自动恢复：<30分钟，最快10分钟之内恢复服务
  - 手动恢复：<2小时 （偶尔发生）
  - 如果>30分钟您仍无法连通，且后台正常，请[提供故障详情给客服](mailto:cs@a2zitpro.com) 
### 请记住该页防失联
- 即使
  - 金刚网站被墙
  - 金刚服务器被墙
  - 甚至客服邮箱被墙
- 您仍可从墙内免梯访问该页查看金刚梯后台最新状态

## 历史记录<br>  

### 21.03.15 北京时间2:00PM 一台L2型服务器（#53）未能激活自动克隆，手动克隆，服务恢复 

### 21.02.11 北京时间18:40PM 一台L2型服务器（#53）未能激活自动克隆，02.12 0:23AM收到报告，手动克隆，0:47AM服务恢复 

### 20.12.30 北京时间1:20AM-2:30AM 为提升网速 一台L2型服务器（#36）搬至德国法兰克福数据中心 

### 20.12.26 北京时间15:50-23:45AM 一台L2型服务器（#36）服务中断 自动克隆失败 手动克隆恢复服务

### 20.12.25 北京时间2PM-3PM 一台SSL型Windows客户端服务器（#92）迁移到了东京数据中心，服务受影响不到2分钟 

### 20.12.23 北京时间2PM-5:40PM 一台L2型服务器（#36）服务中断 手动克隆恢复服务

### 20.12.19 北京时间凌晨3:50AM-5:30AM 一台L2型服务器（#33）服务中断 原因：自动克隆失败，手动恢复服务

### 20.11.22 北京时间凌晨8AM点金刚网站登录用户访问商店慢，需要6秒以上 - 已解决，从中国大陆访问网站，时间在1-4秒之内

### 20.08.29 北京时间凌晨2AM-7AM点之间金刚网站软件升级-已完成
  - 在这期间，用户无法访问金刚网站服务器，VPN服务不受影响
  
### 20.05.28 北京时间凌晨2:39AM-3:35AM点之间合作伙伴域名服务中断 - 已经解决，服务已经恢复
- L2型金刚号梯： 
  - 对已经连接的用户没有影响
  - 在这期间，用户尝试连接金刚后台服务器，会失败。
- 金刚app梯（安卓）， 和金刚Windows app梯： 
  - 在这期间，用户无法连接金刚后台服务器。

### 20.05.22 北京时间凌晨0-4点之间安卓客户端2.7发布，后台VPN网站系统升级 - 已经完成
- 安卓客户端2.7发布，后台网站服务器软件升级；这一款金刚自动连接VPN，同时把蔷外被屏蔽网站媒体视频送到用户眼前，用户体验更方便
- 金刚梯改名：金刚带你看世界
- 对用户使用服务没有影响，建议用户自行升级，用户可选不升级。

### 20.04.28-05.01 北京时间凌晨1-5点之间后台VPN服务器系统优化升级 - 已经完成
- 金刚网服务器软件升级优化心跳处理 
  - 04.28凌晨： 内部测试线路完成
  - 04.30凌晨： 香港，加州2线路完成
  - 05.01凌晨： 加州1线路完成
- 用户能够感受到的对服务的影响不超过3分钟 此时换线路即可不用等待3分钟结束

### 20.04.28 北京时间周一凌晨1-5点之间后台VPN服务器配置修改 - 已经完成
- 金刚app梯版本2.5～2.6.6已退役 - 老版本上的用户请点上面下载链接升级
- 当前服役的金刚app梯版本：
  - 2.6.7
  - 2.6.8 
  
### 20.03.30 北京时间周一凌晨1-5点之间 后台网站服务器软件系统升级 - 已经完成 
#### 1、升级内容
- 金刚app梯（安卓）升级到v2.6 
- 金刚网站服务器软件升级
#### 2、升级安排
- 20.03.30 北京时间周一凌晨1-5点之间 后台网站服务器软件系统升级。
  - 受此次升级影响，金刚网在大约30分钟维护期内无法访问。
  - 升级期间，L2型金刚号梯不受此次升级影响，用户可正常使用该梯。
  - 金刚app梯（安卓）不受此次升级影响，用户可正常使用该梯。
  - 金刚app梯（安卓）将于从20.03.30开始的两周之内提示用户升级到最新版v2.6，届时请务必选择升级，否则无法连通。

### 安卓App-香港线路故障-厂商修复-请用户换用其它线路 - 服务已经恢复
- 20.03.24 北京时间11:25 服务恢复
- 20.03.23 北京时间22点  故障出现 
### L2型#36服务器被墙手动恢复服务
- 20.01.25 北京时间凌晨 3:45分恢复服务
- 20.01.24 北京时间晚  18:40分被墙，自动恢复失败
  
### 系统升级 - 已完成
- 19.12.10 北京时间周二凌晨1-5点之间 后台服务器软件系统升级 完成后用户app会提示需要升级到新版
  - 请用户朋友避开这个时段使用，万一不能避开，请在连接受影响时选其它线路，用户体验到的对服务的影响最多不超过半小时；后台升级完成后app会提示升级到新版2.4

